《蟻俠與黃蜂女》最新官方海報，有特色！

特色就係又係類似design

除左civil war, phase 3開始每套戲都有一張咁既design

正式海報

最正一定係呢張

聽聞係愛情喜劇片（好似 thor 3 咁，不過重男女主角感情線），不了

兩次都玩同一樣野個效果就會冇咁好

thor 3 有愛情?

3 冇，佢就有呀

黃蜂女=上集女主角?

今集有埋變大，
應該要有張用變大左嘅antman做概念
影住某一part, Zoom到勁近咁
要認得出係antman件衫放大

整張antman大頭加隻wasp企係佢膊頭

影一輯呢d

啲女權狗即刻發癲都似

Guardians of the Galaxy 2 果張靚好多

Marvel d poster靚左好多